之前fb話有牛grp，好想加入！

有冇人知之前fb上話有個屯門人野餐grp係咩名？求link求加入！

利申：大牛